弱智港女在西營盤

話說昨晚20:30在西營盤地鐵站對出，有個弱智港女向堅尼地城方向向前行。
我：
弱智港女：

：喂小姐你去邊啊？
：吓我去搭巴士咋喎
：唔好再香港邊行呀前邊已經準備打交啦
：下？搭巴士返屋企咋喎
：搭地鐵啦唔好再響嗰邊行啦手

口罩人：着高踭鞋響戰區到

個故事就嚟過嚟呢度，尋日我行遊行路線過左不反對通知書個位，都見到有五個人帶住啲好細嘅細路行，叫佢哋入地鐵站唔好再向前行先入地鐵站。

香港生細佬唔洗考牌我而家先明咩意思

下面係弱智港女示意圖，佢衣著係類似禁樣